召集所有鍾意陳樹暉嘅人

好鍾意呢條友呀
我由佢喺嶺大上莊嘅時候，就已經留意咗佢好耐
由傘運，到喺朱廸議辦幫手
(喺不是垃圾站有幾次見過佢幫手，同埋德明，btw兩個都好cute)
再到區議會選舉，佢喺洪福邨同禮義廉個死肥嘢交手過幾次
暉佢最後當然贏咗啦，仲做埋區議員
(好記得一次佢對質周浩鼎嗰陣好有型，嗰陣暉喺朗屏站天橋開反黨安法街站)

同朱廸嘅合照

暉仔profilepic.jpg

謝票霸氣握手

樹明

聖誕帽